睇黎今日會林鄭會好開心。

咁少人，民意已逆轉。完左後，慢慢對付你班友仔。